有冇人知cctvb呢個星期發生咩事

留意左成年cctvb新聞嘅自我審查有幾荒謬
只講大陸一帶一路有幾好
日本 台灣 美國點衰點衰
訪問嘅專家 律師 學者永遠係共狗
「有消息指」嘅消息永遠係中國成最大嬴家

奇蹟嘅係呢個星期開始講返大陸人權問題
大陸旅遊巴對香港本土嘅壞影響
兩岸新聞回顧又提新疆回民營
起碼叫做中立返少少（當然好多時都仲係做政府喉舌

我諗
一係就內部變天 條袁志偉終於收皮
一係就收左order 叫tbb自我審查唔好做得咁明顯
一係就中共有咩更大陰謀 用呢啲小問題分散注意力 希望大家留意下

Ok

原來新疆集中營係幫恐佈份子脫離原教旨主義者的控制

所以話好多時都仲係會講中共果邊嘅意見
但至少啱啱有提到有新疆人扣留時比人虐待
有基督教徒不滿宗教比人打壓
總算有返兩邊聲音 扮中立都扮得好過之前
如果cctvb真係唔係為分散注意力 即使兩邊聲音有大小之分都好過冇

10單新聞10樣都奶到盡
咁咪冇人信
梗係有時做吓中立，關鍵位先spin
民建聯都成日屌政府啦

我估三!因為【貿易戰】【豬瘟】還有很多問題，中共一定有動作保住自己暴政

好耐冇睇tvb 覺得呢個係品味問題
同人講睇tvb 衰過飲喜茶

袁花落左台 Ming 姐上位 都唔會有改變
所以我估係係2

咪開心住，唔好以為報兩三單講支那問題新聞就代表轉死性。
之前林鄭屌無線消息錯誤，無線發晦氣一兩日之後咪又一樣。
佢個D日本 台灣 美國點衰點衰一樣多，一樣係建制派宣傳易。
乜民建聯年度漢字、愛字頭遊行、搵人訪問搵建制派同親共學者優先都係無綫先咁落力報。